支持所有愛國者打完科興疫苗先治港

唔打愛國疫苗根本就唔係愛國者，愛國應該要身體力行，用行動證明為咗國家佢哋連命都可以付出
亦應該一家大細去打科興疫苗，避免招人話柄令公眾對愛國家族失去信心
支持愛國者打科興保國家聲譽!

科興疫苗根本就係國家對愛國者嘅考驗
係宣誓後嘅另一波證明公務員團體係真誠愛國，用身體去捍衛國家聲譽，而唔係求其宣誓
所有公務員包括其家人都必須打科興疫苗，用電子針卡證明愛國者嘅偉大情操